請各位唔好放過最近出衫食人血饅頭既含家產

自從612之後就好多IG Shop出Po整Tee想襯機賺一筆，仲自稱會用成本價Sell啲垃圾Tee，但佢啲成本價就成70蚊，例如呢間：

你咩撚野廠咁巴閉成70蚊一件成本呀？
之後我入去屌鳩佢唔夠1分鐘俾佢Block咗
驚影響生意呀？

各位快啲入去Report間shop 食人血饅頭食得你咁過癮

推

整貼紙癡落衫咪得

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

屌你老尾想襯機賺錢咁賤格 屌佢仲要秒Block
oteehk 我知你知我係邊個呀，你即管放我出黎呀 食人血饅頭呀嗱屌你老母

各位入去唔使屌佢 佢會Block你
Report左先

係撚同路人
佢只係一個扮支持你想襯機賺一筆既含家產

$70唔係貴喎...講真

不過我唔會買, 太揚

70都ok啦
過百嗰啲就真係

痴撚線

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

買個個都on9

係唔貴 但佢扮咩野講咩成本價
70蚊一件咁既野 玩鳩阿叔？
而且佢係就同我理論而唔係秒Block
身有屎？

原來GU好多衫70零蚊都係成本價
搞手只係想求個打和

再者 佢香港加油四隻字都係抄人
你話係佢原創都話啫
原創係度：

咁抄人design係唔岩既

噁心

仲要直接用人地個香港加油圖

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

我2個AC俾佢Block哂
屌睇佢仲好似有人買 香港人錢咁好賺

奉勸各位有錢都拎黎買物資、裝備
唔好曬錢買啲咁既野

檢舉咗，唔知有無用

唔該巴打

佢設計？

唔係

佢而家唔敢Block

邊撚個同你同路人呀？屌你老母
講到咁支持既就印出黎派
唔好講人地唔撚洗搵食果d戇尻野
你要咁同路就做到自己同買水贈義士一樣
唔係就收皮
收錢賣衫同飯民遊行籌旗有咩分別呀？

唔知原創有無授權俾佢印黎賺錢

恆源數碼 FS-Digital與馬賽Kyo團隊 這次攜手一起合作

以使用者付費的方式, 讓每一位到恆源數碼的朋友都可以印製上「香港加油」的作品, 而作品授權費用我們將做為香港公益使用~~
作者本人咪有段咁嘅野囉，你有冇click入去睇過
另外
「關於本次版權簡易授權模式既流程：

１—請大家憑自己良心，去衡量哩個設計值幾錢（馬老師對大家既建議係港幣$69）,然後隨意入落佢專設既Paypal 戶口 👉👉👉 👈👈👈
至於點解係69蚊?相信真香港人一定會知道!

如果你唔洗來買野,基本上你比完授權費後,就已經自動獲得使用於任何非商業用途既授權。」

但我好似比佢del留言

各有各做！

唔好打錯人，前日定唔知大前日係立法會不威區有人派自己閪tee，仲要好多件tim

其實著黎做咩柒，真係示威嘅唔會想人知佢有去，係啲懶係關心政治呃like嘅mk先周圍話人聽自己有去

純黑色衫先會幫到義士

Oteehk發大財

著黎自拍 影完轉身去買喜茶飲

推推推

好彩有朋友Cap得切啫
佢而家改左Cap唔返，嗱唔好話我屈你呀

自稱同路人當抗爭係一門生意昆錢仲要唔肯認衰，而家資訊咁發達你以為Block左就無事發生呀？
我勸你就快啲摺埋

我當你成本真係6,70蚊，你500件60蚊，哇如果俾你真係搵到500人咪射成3皮落海？知唔知3皮可以買到幾多物資？

最重要既係
人地有冇撚授過權比你拎黎賣呀撚屌

好老實
呢個時期仲用呢啲野黎搵錢絕對唔會係一個藝術人/designer既所為
香港近排咁亂 邊會有心機畫畫
更何況係用人血饅頭賺既錢
利申 畫畫post同discord巴打們都冇咩心機畫畫

啱 人地好心整出黎佢拎去賺錢
佢就開心啦 坐係度Copy and place就可以氹人俾錢佢搵，返工搵完錢放工又搵埋賣Tshirt既錢

咁佢地畫畫始終都有啲宣傳作用既
但呢個走去拎人心血去賺錢
如果店主真係有問過人拎版權Ok我唔再提呢樣，但呃人話係成本價就繼續屌

唔明點解要追殺，某程度係將政權醜態宣揚開去，正常只有政權會唔高興

其實有心宣傳唔係應該做下文宣野好過咩
用logo印t shirt定長輩文宣圖好效果啲？
Btw冇版權 一個唔該都冇就拎人心血賣既人
人格可想而知

如果佢用3,40蚊賣我估無乜人會郁佢
但70蚊同你講係成本價會唔會太離譜
仲要係偷人設計喎
鬧佢食人血饅頭仲極速Block人

report咗

屌你老母 寫幾隻字就叫design啊on9

有心既可以將香港加油用落文宣設計度
但佢就唔係，用左落整Tee賺錢

換個角度諗你就明白你尼個諗法根本就係on9
假如而家有人頂住殉港梁烈士個名黎做生意你又會點諗
烈士牌叉燒飯呀，烈士牌背囊呀，烈士牌首飾etc
層次係就係差得遠d
宣傳比人睇政治幾咁醜惡係一件事
唔撚代表你可以犯法同埋發尼d國難財

仲話遲下有新衫添，等緊原作者出新設計呀？

屌你老母
我出去咁多次
我買嘅物資 我比左出去一蚊都無收過

你知唔知啲裝備仲貴撚過買你一件衫呀
我買撚到銀行得返幾百蚊
之後就見到你班仆街食人血饅頭
屌你老母仲話同路？

[621]人數與行動的關係

咁都有發財大計

呢班只係睇準個勢出黎賺錢既仆街
所以各位千奇咪俾佢賺 Share開去

有錢都買物資唔好買呢啲閪Tee

仆街死啦

用腦諗清楚喇
買依啲衫有閪用咩
買多頂頭盔 買多副眼鏡仲好過

70蚊件真係唔貴

推到佢仆街

唔覺有咩問題
有需求就有市場

整衫本來唔係好大問題，但"香港加油"果件我又好撚懷疑係咪原作者出？

屌你老母 同路人都屌

樓主捐錢派比義士整衫囉

你睇返#57

唔係貴唔貴既問題

遲啲先慢慢清算
有更重要嘅嘢做

如果係原作者出既我立刻道歉

係同路人就$30件啦

入黎屌我既，我唔知你地之前有無屌過泛民籌錢，如果有既我唔知點解你會睇唔到個問題喺邊

遊行要眼罩頭盔嚟做乜
人地擺明想搵啲和理非錢
理得你班連燈仔咩

30蚊我就信佢成本價啦

你唔撚捐錢比我買裝備？
問題係件衫除左表態
有乜野用？
你話621 一人一件就話姐
你收錢仲要70幾蚊洗唔洗呀？

睇完 一樣覺得冇問題

想各位留返啲錢買物資
如果過左聽日先講已經太遲

人地賺錢由佢地
唔好晒火力係佢地身上
大佬都未打啊

諗起呢句歌詞
Because rebellion's not a t-shirt you sell
You keep your money and I'll see you in hell

和理非唔可以買裝備比前線？

發夢做廠，其實一件衫連logo印刷成本＄20－＄30不等，睇埋咩質地。
結論：＄60好好賺

呢個真係要推

屌呀仲敢Del？成班人屌緊佢已經

銀行原本有幾錢先

香港人劣根性

又唔係開天殺價
駛唔駛批鬥埋 eprint 收錢印傳單啊

一件圍返都賺唔夠五十蚊

Send比原創者睇 port到佢甩褲

推到呢啲人仆街

Push

岩呀 我買物資都唔係話買好貴
但我真金白銀
唔求咩回報
發政治財仆街死啦

仲有 抗爭未完你就搞呢啲？
人地去食催淚彈你就搵廠搞呢啲垃圾？
你有幾投入抗爭

哇呢個仲仆街
我都知有好多間 但我暫時剩係見呢間
其他要靠巴打Sd傳送門出黎

仲係學生 五千幾
點？ 係咪想話我買一兩樣咁多就學人出黎講野？

我直頭想大家唔好買

唔係幫到抗爭/義士
我一蚊都唔俾佢賺

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

就算買得一兩樣都係付出既，而且你捐左咁多出去，幫到唔少

係呀
人地只係想出一分力
樓主分化撚

自己係荷包拎既一蚊都值得尊重

咁派傳單洗唔洗收錢呀？
你明唔明問題出左係邊個位呀？
唔通我用抗爭我就唔洗用錢買裝備呀？

Ig都刪埋

我最尊重係個日買包個啲人
又重又要等又要出錢又走黎走去
我只係買下少少野放去物資站咋

你賺唔緊要 但係啲錢就咪撚自己袋 拎翻出黎比大家抗爭就大家唔撚洗面阻阻

無刪
可能block9左你

唔洗起晒鋼嘅
見講到得返幾百蚊咁誇 問吓啫
同埋仲係學生就真係量力而為啦

因為我依家真係好嬲
唔好意思
見到佢用住依啲字眼扮到自己不求回報
但係人地屌佢又要block人 解釋都唔做

印呢句野有咩意思 同班黑警冇咩分別

想問遊行沿路嘅鋪頭賣水賣燒賣又係咪食人血饅頭？

有求先會有供，做生意當然要賺取合理利潤

噤Link都仲有
我Search Hastag原來自由閪Tee佢都有份出

有冇咩方法可以求證？

利申:最憎偷圖狗

唔使比較
總有人做多做少
每人俾一蚊已經有二百萬

Mk又好打卡都好呃like都好

起碼佢地肯行出嚟

冇佢地參與係唔可能有200萬依個數字

喺依件事嚟睇，香港人已經比5年前有進步

民智依樣野一步步嚟，不能急進

邊度有貼紙買?

成本50仲話貼錢 你好野

有部分質地好膠，成本可以壓得再平，用咩料去印logo又好重要，全部都係錢啦

我淨係佢既design 係零成本

香港倒轉加油個logo
好撚多撚樣連原作者係台灣人都唔知
已經偷撚左版權 嚟作商業用途:印tee賣, 印帽 等等

好撚無恥

偷圖整tee同淘宝啲supreme有咩分別？
抗爭就可以偷人嘢？

最好搵既賺錢方法之一：
睇住新聞邊邊人多就自稱同路人幫邊邊出衫

成本除左製造成本仲有工資成本

佢話捐出去
有無證明

我都贊成唔買
但話人食人血饅頭好似有啲過份??

其實真係好撚仆街,人地係前線到衝,你班撚樣就係到發國難財

我個日見到呢個先嬲撚到手震

你話上面個啲幫香港打氣個啲我都算,你老母呢啲自己懶撚幽默我真係笑唔柒出,對件事完全冇幫助淨係抽水自己博曝光,真係要落地獄

摘低晒名先, 等處理左目前最緊要既事之後再討論其他!

香港加油個隻字有版權
香港人唔好柒出台灣好無

第一件咁既樣都仲要designer 設計？？

咁有人肯買有咩問題
我見樓主 quote 嗰幾間
收返都係算平過市價喎
你話佢一件收人二百就話大賺啫
人地都係收返成本每件賺可能廿蚊
咁冇理由要人地蝕住幫你印㗎下話？

如果覺得有問題點解你唔係屌買嗰班人
係屌整嗰班人

作為商家你有兩個選擇
1. 唔做你班自由閪生意
2. 照接照做照印
有乜理由係揀 2 嘅要俾人屌到上天花板
求解釋

我覺得屌買嗰班人屌到上天花會合理啲

當然偷人地啲 artwork 嚟印嗰啲
幾時都值得落地獄

有買有賣關你撚事咩

其實我覺得著呢d上身好中意病
你有咩意見或者覺得有咩係岩既咪身體力行去做囉 唔洗著上身宣揚

可以集中講返聽日 但真係要提一提唔好亂曬錢

2邊都係啦 賣既人精識賺錢
買既又懵俾佢賺
再次呼籲
有錢都拎黎買物資！

曬錢

好野，block撚埋我

俾佢del晒啲留言
一人一檢舉

咁樓主開post屌柒人地又你撚事咩死剩種

我用Chrome無登入睇，係無Del IG架
係各位俾佢Block哂呀！
所有屌佢既留言已Del
Oteehk

屌，整個新先
今次唔好Comment，唔係又俾佢Block
瘋狂Report！

我sd左link比作者同埋個幫佢宣傳既page
作者就未覆我，但後者就話佢只負責非商業使用既case
商業case只可以搵作者講
我而家同你講懷疑有人盜用作者既設計係講緊侵犯版權呀頂
你幫下拖搵老師傾下唔得架咩
btw等老師覆

借呢件事黎賺錢真係好仆街
話無問題個D真係弱智

呢個時間有心情整呢D野黎賺錢既人會係同路人咩?
整出黎免費派我就信係同路人

整出黎收人錢???
屌咩
幾多出錢買物資既爸打呀 係負責出錢幫大家架
無回報架
呢條友係賺錢呀!
即係你要生理鹽水,然後物資站同你講
拿 我收你成本價然後你就用得
同路人?一件衫30蚊 100件都係3000蚊
係同路人 幾條友夾一夾派1000件出黎啦 洗Q收你錢買咩

留言嗰度？我正想講有巴打去左問
唔該哂Ching

啱，成件事點會無問題
而且，係同路人既話會Block得我地咁爽手？

我再睇埋佢其他post，完全係抽水，我覺得你畫件事出嚟無問題，你睇下佢啲hashtag，個角度完全係sell自己product多過關心件事，然後件衫成兩百咁滯，買到好多野餐裝備啦，唔好再比呢啲撚樣發國難財，好撚可恥

我一開始兩邊都係諗住發私訊先
不過宣傳page私唔到就唯有直接留
老師個邊我就頭先再留言問下

Decathlon有好多裝都唔使咁貴
好心啦 下面畫下圖咁咪算
出乜衫 有啲Ching咁就曬左錢

好似呢件咁 都只係$20 佢件T夠買呢度3件

俾佢Block左

最新Update!

呢間IG Shop並無得到
任何商業用途既授權

我直接Quote返：

謝謝您的告知~~ 目前我們還未授權商業性的服飾印製喔!

馬賽團隊非常願意讓每位支持香港的朋友自印自用, 還請大家幫忙支持香港 也尊重著作權~
再次感謝你告知!!🙁

推推

係呀
通常講食人血饅頭係啲政棍抽水啫
而家真係攞黎賣錢喎

即係就咁算

可以期待下佢地團隊去同ig投訴到佢下架嘅我諗……
當然最好就緊係告9佢跟住追討損失
不過又唔係大數字我諗可能作者唔會太care，最多令佢個page/單件收皮就算

告佢就難啲
原作者只少都開Po講無授權等大家知道唔幫襯都好呀；呢間野真係極之臭串，咁多人屌佢都仲Block撚哂

所以話呢間野根本只係出黎賺錢

見到冇拎 宜家有幾低調就幾低調
我覺得著冇咩嘢不過要岀街/純遊行 唔係就好危險

屌你啦，又係乜撚都分化論

你鳩知佢係唔係同路人，係見到有200萬商機就出tee嘅商人咋

70蚊一件仲想點
咁撚叻咪自己印一件囉

其實點止咁小
大把打住香港旗號出衫賺錢
有設計都算 直接拎人地d design 黎印係咩事
你ig 是但seach #homekong #hk #616 #612 #tee
都搵到一大堆

睇黎我出黎賣老翻都有人會撐我

到時比人拉巴打你記得救我幫我搵律師

用嚟做形象工程，一著咗就係好關心政治

正視聽，係豬閪，唔係自由閪

我覺得樓主你呢一件事要跟進

你老母比狗屌生左你個殘障西出黎累死全家

70蚊又真係成本價喎
設計，跟進，收貨，擺貨，全部都係成本
你中學整班T都差唔多70啦
而且整T嘅廠不嬲都係訂越多就越平

唔鍾意咪唔好買囉
我唔相信佢地會賺到啲乜嘢錢

百幾蚊嗰啲另計
嗰啲就真係仆街啦

而家唔撚是佢成唔成本價既問題
而家係講緊佢偷人地授冇權商業活動嘅設計出黎賣呀
賺唔到幾多就唔係犯法?
仲要係偷台灣人因為支持香港而做出黎嘅設計?
人地都講明要比授權費仲要只係for自用咋
佢而家?設計成本都慳返偷人地，仲話黎緊會有新款
損害他人知名度之餘仲損害他人利益添喎
咁樣真係冇問題?

人哋一蚊都冇賺過
夠畀舖租㗎喇
Display俾fitting當係mkt purpose

吓
你唔係講緊成本價問題啫
但係我係講緊吖嘛

我純粹只係針對賺錢嘅呢個言論
講返話其實賺唔到幾多
真係差唔多成本價

完全冇討論過係唔係偷人哋設計方面嘅事

你起曬鋼咁衝出嚟做乜

有咩設計可言?

正狗閪黎 屌佢兩句就block左我
扮撚曬同路人 係到食人血饅頭

個問題係屌佢一兩句就block 身有屎？
同埋係咪真係咁撚中意食人血饅頭呀

屌你老母 食人血饅頭就係唔撚岩

講2句就Block都一定身有屎啦
連回應都廢事已經Block柒人

小店將來會再設計更多款式
由成本到設計句句都大話黎
唔使再話分化啦，呢個絕對唔係同路人

係呀 真係有一大堆
屌鳩佢地之餘仲要制止身邊既人買助長佢地

大前題係
設計係你自己既 你賣幾錢都冇問題

你拎人地加油香港個設計 仲要賺錢？

巴打 集腋成裘呀

D濕鳩和理非入面既打卡友(冇話所有和理非)先會著上街

買果D唔好叫自由閪喇, 成班都豬閪黎

比錢養呢啲陷家產做乜
仲要件tee你地唔覺好小學雞咩
著件咁既野似mk潮童出黎鳩多啲

之前咁多ig shop post都係睇完就算

今次食人血饅頭 我特登走去report

Sor唔小心hi錯負皮

已檢
又想食人血饅頭

On9 頂多值10蚊件

有follow開某啲ig插畫家
人地咪最多做吓文宣
喺佢自己啲followers度呼籲吓要上街
咁都好呀 自己原創 同起碼有心 係自己擅長嘅範圍到努力
但你老尾 你賣t賣到$70同我講成本價 你冇撚野嘛
你乜撚野質地咁把閉 都唔係叫你免費派 你係真係成本價嘅 屌你ocamp整都係十幾蚊 加埋抄人圖 抵屌啦

係時候要推返Po

我覺得插畫家畫畫無乜大問題，佢地都係有宣傳作用，而且有啲叫人上街之餘自己都有上，親力親為。
但呢啲閪店，只係識碌FB cap人Design直接Copy and Place上件Tshirt度，將一件成本20至30不等既衫賣到70仲話係成本價自己都有蝕錢搏人買
而當巴打上去質問佢有無得到人地授權俾佢用作商業用途既時候佢係Block哂咁多位連登仔，即係佢都心知肚明係無授權係偷人Design賺錢，其心可誅

推推Post
請各位幫幫手入去Report佢，唔使同佢拗
佢地呢啲扮同路人既無良商店係會直接Block你，直接Report
至於俾佢Block左既巴打，唔好意思啦可唔可以勞煩你地開多個IG入去Report佢

巴打多謝你提一提我依道專攻擊班仆街

尋日621為左唔阻其他Po停左成日，如果推唔返上去唯有再開Po

我report左2次再用另外2個ac搵都搵唔番依間野，係咪report成功?

應該係你個AC Block左間野
IG好似喺你Report完之後會幫你Block佢
你要人手解返先可以繼續Block

先可以繼續Report***

搞過ocamp都知呢啲閪Tee幾錢件 收成70仲話成本價

真心 就算唔識都估到佢成本頂盡40

所以我從來都唔買呢啲嘢

一黎呃秤二黎曬錢 除左打卡都唔知有咩用

啲人成班一齊開閃光燈，我又係覺得好戇鳩

曬哂電話啲電 仲停留喺2014

Reported
次撚次都有呢d垃圾出黎借機抽水

Push push push

真
買件咁嘅衫想點？
著住搏黑警𢭃？

真係有咩事既話，人地個個全黑未必有事
買左仲著住嗰啲就成個閪字上身做記號

我屌舊Po好難推

爸打我來報喜了
順便推推po

以作參考我用3個ac不斷瘋狂各report左十幾次
大家一係唔report，一做要做到底

巴打好波

Report完記得Unblock再Re

覆cm個陣已經覺得自己打爸打怪怪地
味訓醒打錯自膠

唔緊要啦
做到野就得

btw已瘋狂report左你po個個ig ac
希望又有好消息

好，我開個新Po繼續狙擊先
呢個太耐又停左日好難推

屌你一隻狗圖加句字叫design?

件香港加油唔係雞扒妹寫架咩
佢拎人地既作品黎自己出衫咁狗

$70已經成本價啦 你有無出社會做過野？

我使唔使開街站宣傳我有做野

原創喺度：

有人問過作者有無授權俾佢做賣Tee
答案係：
無

可能真係有人Design既，不過我睇佢9成又係偷返黎

621已過 希望各位唔好放過借今次事件出衫食人血饅頭既含家產

開左新Po接觸更多巴打

google第二張

第二張已經係 巴打Search咩Keywords

狗吠

好能癲

集中推返呢個算

已開10個分身檢舉佢

巴打

真心想買 有冇真心巴打搞
自己好少黑衫

上星期搭朋友幫買 先25蚊件 不過應該唔係同一間黎

Del晒留言

整啦 幾有代表性
又可以痴背囊 痴laptop 水樽
要集資 我可以

呢間就真係成本價喇

Block哂我地 所以各位開左AC唔使入去屌佢
Report就得，廢事Block左要再開Ac又麻煩

Report

巴打幫一幫手，依間賣成300蚊

Sorr 而家先得閒再推

唔緊要 大事當前
我前排都追擊緊人
但真係太多野發生
依家鍵戰時期所以pick up番
巴打得閒可以睇一睇
[剝削言論自由] 跳舞老師：唔好喺我群組道講政治！

我嗰陣都都有睇呀呢單

btw 呢度都有另一個Po講

藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

dllm依單仲過份

[代開2]為義士籌款義賣-香港加油Tee

如果想買唔該 呢度買